各位記者大佬!!!!

今日法庭竟然可以即判個白衫空姐用laser pen入襲警罪，咁差佬佢哋嘅laser point同高流明強力電筒係咪可集體開記協控告警察傷害他人身體呀？

今日4點記招可以問呢個高級問題喎!!!!

推

1

2

3

4

5

6

又有電視 又想播片
岩岩見到有機場散水圖

7

8

9

10

邊到睇到單新聞???
推左先

記者朋友!!!!

【逃犯條例】涉鐳射筆照警員眼 女子庭上聞家人哭泣偷拭淚准保釋

仲有要問點樣清潔TG殘留
係咪想全城豬咀出街

各位手足，幫幫手，呢個推到記者朋友睇，絕對可以係核彈級!!!

啱!

屌你老母鐳射筆襲警!?!?!
不如話我呼吸搶撚左佢d空氣意圖謀殺!?

留住眼淚嚟推
818

推，已經有位阿蛇負皮，證明work!!!

所以法庭佢哋玩撚曬，宜家已經狗到咁，睇吓再唔做嘢仲有幾多嘢會被剝削!!!

各位手足幫幫手!!!
我要4點前所以記者朋友睇到!!!

記
要好似問林奠咁

問佢地依家係咪直接受北京指使

Help push

瘋狂質撚死班 曱甴屎

記者專業值得致敬

push

有勞各位記者朋友

🚬📣🐋

Push

ｐｕｓｈ

記者朋友，問埋呢條呀！

法庭已不能捍衞人生自由同法官，唯有記者嘅第4權先可以監察，有勞各位記者大佬

打錯字自

推呀 咁多位記者
支持你地告黑警

就算入唔撚到佢地
但佢地個底會花
花就升唔撚到

認真答laser pointer power低但intensity高因為面積小 電筒雖然power 高但分散晒

紙紮都無咁易受傷啦
著左火未呀

Push! 可以問問題喇

記者朋友，雅雅bb!!!

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

佢哋都有laser point射記者眼，根本就係佢哋開始玩先

又遲

香港狗賊，傷害他人身體!!!

721 811

林彥邦琴日問過

一埋位唔該直接QA
唔好再讀啲垃圾犒

咪係

阿蛇又冇帶錶呀?

721推

記者朋友上次比阿蛇用燈狂閃之後有冇不適，睇野有黑影

記協要反客為主，善用記者嘅監察同知情權!!!!

×2

弱智 個法官係咪腦殘

推
襲乜L嘢警？

推到記者朋友做用第4權!!!

二哥呢屌你老母
又派D 2打6出黎

DLLM. 咁嘅香港攬炒算啦。無人甘心做奴隸！

推，垃圾驚大犬又玩2打6

推
818民陣大遊行

中共國歌嚟

10push

告入左？

good question

冇Lu 一個一個開始被定罪，殺一儆百

FULL SCREEN都唔識?

唔好俾佢講稿啦

記者朋友，要控告香港警察呀，宜家有先例可依!!!

推下先

今日先提堂喎, 審都未審, 點樣入法呀?

就嚟攞支筆攞支咪都可以告襲警!!!

相機閃光燈會唔會入襲警罪

最安全係因為大家識分黑白
唔係你班黑社會恐怖分子

推u

推爆

又一句唔出街咪無事

都未定罪

問

支持香港狗賊戒嚴!!!

幾時有即判？

3日唔夠上court仲唔夠?
元朗721呢？

又話唔畀錄音機讀稿嘅？
快拉大隊走

dijdbddjjdncbdnsbsh

有單case law好似話用大聲公都叫襲警，不過係耳邊嗌

記者大佬加油

推到全部記者睇到

過期彈

邊到有入罪 同埋告咩係律政司 即係政府決定

約就收皮la ererer

推，身邊任何物件都可告襲警被提堂，仲要即批添

仆街黑警
原本你唔落charge都可以口下留情
依家入緊機場
即刻高呼黑警死全家

咁你就唔好話法庭判咗啦

咁警察拎住果枝係大殺傷力地圖炮

太空館果日答過啦

我地用嘅功率同人地唔同

低調放人 你on9謝震終

本鳩蛇支持你
推呀

亂拉人

3日就提堂啦個女仔!!!
元朗班白衫痴線佬斬人就成個月，咩司法程序可以即批?
因為laer襲警????

屌你老母

判得好

推！

多謝阿蛇幫手推post

點傷害 叫佢俾報告

我屌死班黑警 全家

判左咩

定係保釋候查

白卡亂斬亂打人就一個月，女仔用laser襲警就三日，乜撚嘢司法程序?
係咪控方凌駕法治????

一定要問啊
放返女手足出嚟啊

上次大聲公果單已經判咗，有前案難保呢單唔判，我最唔想見到
所以要記者朋友都告，睇吓個官點判!!!

太古超近距離水平射頭, 電梯幾十人骨牌咁衝打
佢地做咗D 咩黎?遊行咋話? 一出地鐵被恐襲咁, 定當咗佢地係恐怖份子?

同埋警員點可以一見到就架呢, 香港行普通法, 無罪假定, 佢地衫著似遊行人仕, 就見到衝上去一個危險地方打, 唔知以為佢地個個手有槍.
同埋人群中唔可以有平民?

求記者問題有水準D

一陣又叫你報案

記協可以直接問律師意見

個力道會大好多

推！白清好有道理

g持龍王

推咗先 dklm

[b要班狗唔好次次都肆無忌憚, 同一個 situation 佢哋落charge就三日，其他人告就慢慢拖，突顯佢哋檢控不公， 罔顧法治!!![/b]

雙重標準

受害人變成被告

Doj落唔到charge就文宣做嘢!!!
推上國際，要所有國際嘅人權法治組織睇到!!!

就算唔告都要記者會問佢哋，睇佢哋點答，9×9遊花園就身有屎!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

係囉明明話押後有時唔係法庭大細超，係律政司唔吿，邊個都冇佢符
法庭只可以跟制度運作，係仆街政府選擇性執法

冇記者問？

問左未?

求有水準記者

呢個point提到上案，絕對係核彈級，檢控又死唔檢又死，俾撚曬棋路大家行，唔係連點將軍都要人教嘛???

靚女空姐雷射炮襲警
搵記者問咗佢

今日無，應該有人落咗order叫記者收嗲，嘥氣

入左罪？判左？有無醬油 屌你老母咁都入到？
法治已死

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場